只要分化就玩完

吐露港開又好唔開又好
切記團結
拜託手足

推

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

團結呀

Push

推呢個
鬼永遠捉唔曬，同埋呢d 鬼好可能只係入去睇下環境，未必有咩gear俾大家搜到出黎，搜身冇咩用
分化先係我地既最大敵人

唔可以比柒婆如意算盤打唔響 變返14年咁 佢要逼去大學係想推曬責任落學生度 然後名正言順話今次係學生暴動 影響市民安危
快啲感化多啲人 繼續遍地開花

agree

有無諗過係星期五
聽日開兩條
聽日唔開 六日都大機會唔守
政府答應就拎主導權
唔答應就拎抗爭合理性

都係

路冇左可以再做其他野

但人心分化左就冇得番轉頭

幫推

中肯